{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074424",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바나프레소 길동역점"
    },
    "text": "私のためのプレミアムコーヒーバナプレッソはハイクオリティ、ビッグサイズ、おいしい製品をリーズナブルな料金で提供するコーヒー&デザートブランドです。 2017年に発売され、現在は江南圏域48店舗とソウル·京畿道の主要商圏に90店舗の直営店舗を運営しています。 2022年9月からは加盟事業を開始し、より多様な地域の顧客に会おうと努力しています。 バナプレッソは広い店舗で、お客様にユニークな経験と楽しさを提供するため、店舗ごとに差別化されたインテリアコンセプトを披露します。 お客様に迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供するために、独自開発したキオスク及び専用アプリケーションを使用しています。 お手頃価格でお買い求めいただけますが、最大80坪の店舗と江南駅の超駅周辺の繁華街に中大型店舗、新村繁華街の丸ビル売り場など、様々な形態の店舗を運営し、江南区で2番目に多くの店舗を保有しています。 バナプレッソでは、継続的な研究と努力により、3 つの種類のコーヒーを提供しています。 バナブレンドバージョンは香ばしくてバランスの取れたボディ感を誇り、シグネチャーブレンドバージョンはほのかな果物の香りの酸味とキャラメルの甘み、ナッツの風味が調和してコクがいっぱいです。 また、ノンカフェイン版は香ばしい酸味と柔らかなボディ感が際立っています。 バナプレッソで使用するコーヒーマシンは、高い価格とは裏腹にハイエンド級の全自動マシンを使用し、高売上店舗は最大4グループのコーヒーマシンを配置し、迅速なサービスを提供しています。 直営店90店の場合、約300人の職員がローテーションで勤務し、2023年にはより多くの職員を採用して顧客サービスを強化する予定です。 バナプレッソではマカロンをすべて直接生産し、各店舗に配送する独自の直営コールドチェーンを維持するために努力しています。 スタンプ/ポイント貯めサービスも提供しており、コーヒー/飲料購入時にスタンプを貯めてクーポンに交換することができます。 サイドブレッド製品を購入するとポイントが貯まり、次の購入時に割引を受けることができます。 より詳しい情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページで確認できます。 メニューには様々なドリンクやデザートがあり、価格は公州栗ラテ、公州栗ティーラテ、グレープフルーツハニーブラックティー、レモンハニーブラックティー、済州青ミカンエイド、トウモロコシクリーミーラテ、とうもろこしバナナ、シグネチャーパブ 、バナナ 、ヘキサメリカーノなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バナプレッソはどのようなコンセプトのコーヒー&デザートブランドですか？",
            "answer": "バナプレッソはハイクオリティ、ビッグサイズ、おいしい製品をリーズナブルな料金で提供するコーヒー&デザートブランドです。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはいつ設立され、現在はどれくらいの店舗数を展開していますか？",
            "answer": "バナプレッソは2017年に設立され、現在は江南圏域48店舗とソウル·京畿道の主要商圏に90店舗の直営店舗を展開しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソは加盟事業も行っていますか？",
            "answer": "はい、バナプレッソは2022年9月から加盟事業を開始し、より多様な地域の顧客に会うために努力しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソの店舗はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バナプレッソの店舗は広い店舗で、店舗ごとに差別化されたインテリアコンセプトを披露し、お客様にユニークな経験と楽しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソでは独自開発したキオスク及び専用アプリケーションを使用して、お客様に迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのコーヒーはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バナプレッソではバナブレンドバージョン、シグネチャーブレンドバージョン、ノンカフェイン版の3つの種類のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのコーヒーマシンはどのようなものを使用していますか？",
            "answer": "バナプレッソでは高い価格とは裏腹にハイエンド級の全自動マシンを使用しており、高売上店舗では最大4グループのコーヒーマシンを配置して迅速なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのスタッフはどれくらいの人数で働いていますか？",
            "answer": "バナプレッソの直営店舗90店では約300人の職員がローテーションで勤務しており、2023年にはさらに多くの職員を採用して顧客サービスを強化する予定です。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのメニューにはどんなドリンクやデザートがありますか？",
            "answer": "バナプレッソのメニューには様々なドリンクやデザートがあり、公州栗ラテ、公州栗ティーラテ、グレープフルーツハニーブラックティー、レモンハニーブラックティー、済州青ミカンエイド、トウモロコシクリーミーラテ、とうもろこしバナナ、シグネチャーパブ、バナナ、ヘキサメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソでのスタンプ/ポイント貯めサービスについて教えてください。",
            "answer": "バナプレッソではスタンプ/ポイント貯めサービスを提供しており、コーヒー/飲料購入時にスタンプを貯めてクーポンに交換することができます。また、サイドブレッド製品を購入するとポイントが貯まり、次の購入時に割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソの詳細情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "バナプレッソの詳細情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 790,
        "QA": 842
    }
}